<h1 align="center" style="color: blue" > Projeto Comodo </h1>

<h2 align="center" style="color: #00BFFF " > ...passo a passo de como usar a aplicação... </h2>

# Instalando
<h3> Para acessar a aplicação click no link a baixo </h3>

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 1° acesse esse link a baixo</h3>
 <a> https://gitlab.com/Leonardo0908/projetocomodo01 </a> 
 <p> click em Download e depois baixe o arquivo em zip </p>

<img src="./assets/img/img1.png" alt="Imagem 1"><br><br><br>

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 2° extrair zip </h3>

<img src="./assets/img/img2.png" alt="Imagem 1"><br><br><br>

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 3° Entre na pasta já estraida e acesse o aquivo index </h3><br><br>
<p> Após abrir o index é só usar a aplicação </p>

<img src="./assets/img/animação1.gif" alt="Imagem 1"><br><br><br>

# Como Funciona

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 1° Preencha os campos </h3>

<p> Não é aceito número negativos e você pode calcular com "," ou "." mas na Opção não é aceito vígula nem ponto.  </p>

<img src="./assets/img/img01.png" alt="Imagem 1"><br><br><br>

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 2°  Leia e aperte o botão calcular  </h3>

<img src="./assets/img/img02.png" alt="Imagem 1"><br><br><br>

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 3° Podem ocorrer erros  </h3>

<p> Fique tranquilo sempre que ouver um erro ele emitira um alerta explicando o possivel erro </p>
<p> Click em OK e tente novamente, não esqueca de ler os alertas </p>

<img src="./assets/img/img03.png" alt="Imagem 1"><br><br><br>

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 4° Os Erros acrecentaram o valor 0 a parede </h3>

<p> Fique tranquilo sempre que ouver um erro você pode tentar novamente sem perder o que já foi feito </p>

<img src="./assets/img/img04.png" alt="Imagem 1"><br><br><br>

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 5° Limpando Campos </h3>

<p> Se você digitou algo errado e quer começar novamente basta apertar o botão limpar </p>
<p> Se quiser fazer uma nova conta aperte o botão limpar </p>

<img src="./assets/img/img05.png" alt="Imagem 1"><br><br><br>

<h3 style="color: #C0C0C0 " > 6° Resultados </h3>

<p> Destacados em vermelho os campos que seram apresentados os resultados do valor final </p>
<p> A cada cálculo o valor é atualizado assim o você pode ver cada passo </p>

<img src="./assets/img/img06.png" alt="Imagem 1"><br><br><br>



# Link da Aplicação na Nuvem

## https://projetocomodo.netlify.app/
